有冇手足試過一個人參加外地嘅一日遊

話說我book 咗6月嗰陣去泰國
想留一日去大城 但係交通好唔方便
我見到klook 一日遊先3xx HKD
又一個人都ok報得名
但係又擔心好weird
有冇手足都試過報呢啲一日團

唔記得講我係獨遊

驚閪咩
不過你可以上網格下價先

有咩好weird?
中學生啱出嚟驚比笑毒？

成日都報，agent信得過唔會有問題。

不過大城好易去，除非你想即日來回否則無報團必要。

試過 好方便 唔會怪 冇人會理你係咪一個人

冇報過
去咗7,8次獨遊都係去日本嗰啲我識當地語言嘅地方
自己搞得掂

klook 算，少少錢唔care
想service 好啲就ok

無問題嫁
只係自己一個嘅話
如果個團有自由時間就要留意啲集合時間同地點
唔係走失咗就煩

試過，去花蓮報太魯閣一日團
全部都係後生仔女，冇咩問題

thx

係北歐exchange果陣經常自己報非主流景點既一日遊
同團多數係後生couple冇乜人會理你
要注意既係記得聽清楚幾點係邊度集合
日照時間短既地方就記得影低車牌
記下旅遊巴位置 有時旅遊巴太多都幾難搵
預早10分鐘上車 mark低旅行社電話 之類常識

報啦 大把人都一個人去join

thx all
btw 歐洲會好啲，我都識英文同少少德文
但泰文真係冇概念

嚟緊我都想去
打算都係報klook果啲
不過就唔係一個人
其實呢啲day tour你可以去遊行社問下都得